# Public concerné

 * Malvoyant utilisant une liseuse audio ou un écran braille
 * Malvoyant n’utilisant pas de dispositif particulier
 * Malentendant (concerne surtout les contenus vidéos / audio)
 * Personne dans l’incapacité d'utiliser un dispositif de pointage 

Note:
Daltonisme, handicapé moteur
